［It's tottenham, you know🔴⚪️⚫️］曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[476]

Po霸...

Po霸 Btw已正評topic

娃娃狗 滾

正評比有朗隊

講真
我唔知以前既So Sir帶波係點
只係知佢有性格都有成績
再睇佢既YOUTUBE教練片
純粹講個種PASSION
直情係HYPER版既費SIR

大家都知曼聯更衣室要變
要建立新既秩序
大家同時又好驚So Sir教細球會既經驗會摧毀晒曼聯所有既傳統
個種矛盾搞到大家都好想So Sir快手幫手換代引援同時又好想有人快D接佢走

但由賽後訪問黎睇
我係度諗 20年前佢就係費SIR指定既後備殺手
20年過去 阿SIR終於離開曼聯 So Sir 歷盡鉛華 人生不在初相逢
一個大勝不驕 步步為營 同時足球智慧熱情還在頂峰既So Sir
會唔會就係個個我地心目中既阿SIR

far better than bot dog

Know what

山狗真係垃圾

本來仲寄望佢越踢越好

依對中堅一定比son同claim挽死
Btw今晚睇lin世界波 會員爵士暴動

然後係咁鞭馬達

呢個真

費蛇私家雞

以攻代守

反正都係守唔住

成日話羊比人中出

但次次都令大家失望, SOR

岩岩先見到FRED 無去杜拜train 都有後備
爆炸、大米反而消失左

It is coming home

lin入波加曼狗贏波，我永久做退出連登

我戒J 一個月呀

我老死王騎早洩添啊

爆炸棄硬架啦
主打地面推進 要佢都哂氣

我戒三個月

有正選陣未

Lin唔入波我戒J一個月

大賽王MESSI LINGARD!

左招右LIN
前SHIT
勁能到!

The king of Wembley Lingard

ching做咩咁有決心戒J

一招對捷比亞,撚狗咁撚

仲有價值嘅其實又
一隊波梗要有d唔同類型嘅球員
爆做到高空轟炸 大戰都啱用
如果爆想留 條件唔過份 都應該唔會放 除非有好價放

終極大矛盾
究竟贏咗呢度仲會唔會j肥普呢

SOB個樣好似好緊張

唔係摩狗條垃圾要續
早就放左啦

熱狗都贏到
P$G不是夢啦

真係高人工左d

挽你老母咩

買返黎個下已經on9左次
奠那欺

大勝上第5

炒phelan

咁大想頭贏P$G 包皮1個都撚尻你成條後防

大戰lkk mata都冇份

Lee see

呢場波好關鍵

求下班波生性

摩狗主場都輸三蛋 唔好輸得太難睇is ok了

迪馬都夠做啦

有後備WOR

多得天空廁紙報唔少

垃圾LIN今場唔該MESSI上身 今次溫布箂踢無得再賴

又唔係嘅
佢都算幾好用
歐霸佢佔幾大功勞
落後要急攻佢都係不二之選
打技術流 短傳就不了

人在日本
有冇電話睇到嘅link

Fred好似有攞假
唔記得咩原因

熱狗強陣

生仔啊陪老婆都正常嘅

產假

山齊士後備都冇？

講負碌又真係要靠晒佢

係有啲撚樣咁不近人情

點會唔強

咪又係果個陣
打足38場

又話好多人傷

男神

推即討

上reddit r/soccerstreams

預感宗師條岸九又自爆

1：3

好驚宗師自爆

FEEL到馬仔屌打撚熱

唔駛預啦
係一定

好驚

屌你老未，now條友搵傾同福比

牙妹好肉緊喎

big6得我地咁多英人
5個 呢個都係傳統來

要見證sob變so9

佢自爆通常會整傷埋自己

普巴個樣好認真

全部垃圾黎

希望今場有帶腦

福除外

妹打右cm

打返起身價

福都係

大佬

自膠 原來只係果下掉左位

查比亞啲出波真係同羊一樣到位
好撚驚

岩岩個下幾靚

福仔剪左頭髮？好柒

柒開

狀態非常之好？

So 9 out

狼隊都贏到...我曼都有機贏

Book 左潛水艇了

費蛇

之前打果幾場中遊咋
躝啦蘇9

睇下有幾多人講

開左艇黎喎

牙sir又有嚟

艾達維特

成日比賽都有人入黎逐個回覆負皮
反曼係咪咁得閒

so9爭氣啦

屌 作客都肯咁迫

依d先係波

好似早兩年死守世三咁就好

433 lin false-9 ?

剷得好

踢我哋梳仔

lin 企中間？

咁靜既

MMA開始黎料

襯白褲真係好肉酸

甸恩

波都傳唔到 2隊都係

顛唔係fans咩

無計 人地黑褲

少嘢d甜頭你先 一陣吹12碼

福仔剷左新頭

爆炸後備都無？

我覺得波衫條黑邊柒啲

普巴d態好似麻麻

sob好似twd個阿婆

仆街喇
穿哂

Son 勁撚到

危到

咁快已經俾人逼到勁後

一下穿

係今年依件特別衰
漸變黑色
明明以前襯白褲好靚

嚇撚死

Son勁到

有無link

平安

甩鳩晒

平安鐘

無哂彈彈波睇

DLLM, 左右路淫亂到..

瘋狂撳鐘

宗c企定定

嚇撚死人咩？

禁撚住打

嚇能死

馬迪跟埋啦屌你老母

Sob?

Winks都能到狗,發生咩事..

so9 is ready

Son要撚爆後防了

so 9 lan

宗師真係88

宗師得返塊面有用

去到杜拜relax完反而好似無咩朝氣咁

依件次撚次都係重要場合先爆

放假

點解佢要我申請ac

頂lin

連狗我屌！！！！！！

Lin

廢 lin
屌

連
腳內檔射啦

連

屌係老母連加特

飛機

哇 溫布萊之子

lin

溫布萊之子

啊

唔識射就傳啦

屌 龍都唔中

廢lin

屌你老母lin廢撚到

唉LIN

連美斯

廢LIN

廢撚到呢

dllm la lin 傳就入撚左啦

咁都唔中龍..

條迷連又會賴係蘇唔識用

呢下反擊唔錯

有料到

福

反擊好過摩蛇果時

屌你老母 垃圾LIN

廢lin走啦

請會員雀屎lin回應下

唸下ok

啱啱對面冇後防咁滯

Lin死返右邊啦 走啲位柒到 福仔睇唔到尾柱

垃圾Lin 廢撚到

屌喇星 有得比唔比 飛晒機

lin = 垃圾

妹靚波呀

出黎啦聃

屌你唔識就比妹射啦

Lin：1次

英撚雙廢

福ok 攝到又中龍 好過lin

屌

lin 仲敢屌福唔傳中

呢下如果馬達腳都起唔到啦

@爵士連加特 垃撚圾 龍都唔中

擇名

曼俾人強姦

同福仔走埋同一個位

lin 食撚屎啦

基本上，出道到依家都好過

仆佢個街馬仔個位空哂架

Lin傳中已經一零左

平時屌鳩人唔傳，而家pogba係隔離又唔撚傳

攝出嚟 快撚到

廢lin個下細細カ回俾馬仔咪好

屌lin頭比得差到

佢真係好撚廢

廢lin 傳得差撚到

睇落熱刺後防反而麻麻地穩

Lin真係成事不足敗事有餘

垃圾lin已經兩球

馬仔攞得唔好啦呢下

我地都有攻勢威脅wo

羊>>>阿里

Lin個球比普巴傳就爽

Lin：2次

不嬲羊都食撚住佢

Lin真係好廢

左右兩閘放題

廢lin 係勁就唔係廢lin

出LKK未

妹自己隊上去快好多

d反擊都幾快下

搵人放返張圖上黎

山神頂lin個位就正

爵士已經深潛

個波高得濟 好難修落地

普巴call角球

屌lin打正箭寧願睇廢盧

甸恩咩料

甸恩真係睇倒省完再省咁撚勁

有D新野睇,正WO

妹好熱血呀今場

？有咩問題

唔係妹出界咩

叻仔

簡簡單單俾個地波唔撚得嘅

甸恩唔係熱狗黎架咩

控定向前帶就2打1

黑哨

出lin即係撚福仔

比住d息我地先 一陣連本收返

彈完再彈呀

狂送角,痴能線..

斬波羊真係好掂

留番d quota陣間用

邊個廢d

有種feel呢塲波係睇邊隊後防自爆先

Hehe💕

Hehe

著名熱狗球迷wo

後腳

反擊正常過前三個好多

hehe

下，咁睇中都吹咩，輸角球姐

上場羊爆撚到里傻

hehe一定>>>>>>>>Fred

岩岩lin好少少 就入啦

Good try matic

有連加特拉空位

4424

唔錯woo

形勢無輸多少

加油

Hehe>lin

雖然福越位
但係處理差到

雖然越位
但龍都唔中係咩料

越位都炒

福仔
唔越位都唔入呀屌

盲就驗眼啦

好彩越位 唔係福又炒多次單刀

廢lin 三次 屌

lin廢撚到

對面最危險係老孫

廢lin去死啦

我曼打得唔差

完全唔同級數 hehe要腦有腦 要路數有路數 要熱血有熱血

賭狗唔識睇波的

Lin打緊前..?

馬 < 牙朗
福 < 朗隊
lin <<<<<< 星仔

全面弱化反擊3叉

福仔唔越都係射出界

馬仔

LIN真係好撚廢呀 個腦不斷重LOOP緊 橫傳入撚左啦屌你老母

馬仔nice try

馬仔勁呀！！！！！要屌打son 呀

馬仔射大細爭d

精彩

馬

至少唔會控到個波老蓮咁遠

fred>>>>lin

ali同lin鬥垃圾

其實有啲估唔到咁55波
我以為會應該明顯下風

馬仔差啲，不過勁撚到...

詩雅係時候要證明自己比孫興民勁

馬仔good try

馬撚狗咁撚TRIPPER

馬仔撚狗

盲反

馬仔好扭得

熱刺中後其實唔係好穩

我地竟然屌打到熱狗 好感動
一年都冇諗過

一招淫能亂到..

馬仔盤球

從來都覺得係55 球迷比daddy帶到無晒信心

馬d盤扭真係好正
靈氣呢d真係天生

尻守足球我屌你老母

連狗今場算幾好喎
幾下反擊都交到波
射果下就算啦

無屌打...互有攻勢姐

馬仔d訓彎勁到

我地一樣 睇下邊個爆先

Flair

反多幾下就整球世界波架啦

我地6啦而家 仲55

Lin個位upgrade埋個前場就爽

馬仔啊屌

依排熱好勁下

Sick ball

如果係摩狗應該熱刺80%possession

講真唔係連加特應該一比零左

lin 同 lkk 是旦㨂一舊屎

球王模式要cd

邊撚到6

出呢3個中場至少個中場唔會輸

以為十二碼

唔覺得有6囉

幾年冇打過55波了
早幾年都91 82

我地唔勁?

真係開始玩對攻
咁就睇下邊隊後防爆先啦
雖然我地爆嘅機會大啲

最驚後防自爆，son好撚恐怖

撞鳩我哋白lin

摩佬個d 唔係足球

作客都唔係死守
有D攻勢

三中堅

今日放咗好多長波都搵到自己友

盲捧廢連個會然出黎講兩聲啦

Ddg d清波真係麻麻

條撚樣唔好手指指教人走位俾波得唔得

我要lin 不過Lkk依排順 好難揀

大巴足球我屌你老母呀

麥湯中堅

熱狗又迫搶,痴能線

馬達廢啲，正選都無

下半場出黑奴

蘇b出黎提醒佢地要進攻

山神打lin個位

Pogba bench
Mctom fred 爆炸

控球前鋒黎架人地

已經好過摩佬好多
過到半場 人地犯錯起碼搶到波做反擊

感覺係半清半傳啦

呢一季好明顯差左好多

2重閘

30+ 射添呀

respect ok？

馬達打熱狗波都未控到比人拍甩啦

你剪左頭髮就跌watt

宜家呢個陣
LIN個位換迪比 一定好撚勁
25M都唔買真係on99

論牌面 我地好過熱啦
55係正常 係摩狗之前on99

我曼要贏
廢Lin 必須躝

覺唔覺今場搵hehe同福仔都有用下右邊 唔係死左塞
牙妹暫時冇咩野睇

甸恩係咩留緊力下半場

LIＮ 打CF?

SS

節奏拖好慢 但有d進攻又幾到肉

Matic傳乜鳩

雖然我屌lin 但我都小注10蚊首名 溫布萊buff

熱狗都幾nice
仲未打mma

連cool波勁能到

LiN先係真妹

Son一撚三

打追球真係出LKK算

屌 黑lin又拖慢

條後防好撚危

好撚勁

Son依排勁

Lin有反擊唔打傳返轉頭

屌你垃圾lin 妹波

見到son拎波就會揸到個拳頭好實

就爆啦

痴撚線刺激到咁快已經24分鐘

半場lin換lkk

咪又係鳩爆

艾歷臣都幾快

就黎料 第一round比d甜頭你先
等陣同甸恩一齊合作

福仔dup底頭衝睇唔到馬仔靚位

Kane角球咁樣踩定個波

空撚哂

傾唔拎應該入左

熱狗走上走落咁撚癲

好彩馬迪閘到個波

留意到shaw次次控波都要修正

假狗陣個假狗呀

宗師一推就唔見左

真 擺明扭你 但你守唔到

Shaw 個胸好大

普好沉

一掌推到jones去大西洋

jones

我地守人啲角球單擋真係好廢

Kane個球...

jones真係未夠班
比人重點進攻

點解角球可以比人控得定

肥仔波

我曼近年少有打前列既高質波

馬福換位

真
好刺激個心一路都跳得好快

3:2城

奶呀

睇到好肉緊 幾耐無試過

走甩左好多次
咁落去頂唔到好耐
快快手鬥攻入球好過

馬同福又玩換位

一般啦 講高質波真係唔及上次鏝猁

後防真係應付唔到人地單擋

on99 唔識補位

仲要輸幾次角球

起碼唔係成場比人禁住屌先

講我曼

淫亂到...

班波明顯打強隊都有信心
絕對係好事

似買左角大...

成日比人one two就穿曬

今年主場果次開局打3331其實打得唔錯 渣古空門唔入之後輸左一粒就變番大巴就冇了

福馬調咗位？

佢仲前過福喎

孫球王個one已經穿

嘩啲射波閘曬

比人禁屌

對面鳩射

最少今場係55波先

熱刺啲彈彈波就唔期望呢條防線可以守到

Jones跟失左Kane 其他人應該要幫補 冇可能比個神射禁區咁拎波

Son爭d陰撚到hehe輸碼....

Swap wing
好有以前費sir d 波既味道

熱狗打陣地勁好多

我地要把握啲反擊

楊格咁都收中唔睇右邊

見到son攞波就驚

DLLMCH SON狗都比佢撚到人

唔知Jones幾時爆呢

wow d防守

son

熱狗下下都中人

一個r2都過晒啦 洗咩 1-2

羊今場都幾差吓

Son勁到仆街 左撚到右

入撚錯?

有攻勢 好過大巴俾人輪姦
但有d心急 太多長波俾前面三個 要試下俾普巴組織下

防守既positioning同zone protection都仲係好廢

垃圾狗唔洗當兵開心到仲要扮愛國

熱狗d配合好好J

擋哂啲波

今日普好似好沉

Bye

豬硬

差啲豬

son仲大威脅過傾

Cls

嚇死屌

越位

撚羊

嚇死

嚇撚死....

仲要有特權唔洗打頭兩場

屌好彩越位

點會比咁多位脆皮斬
準到喊

羊個head

DLLMCH,好彩越..

撚羊做乜

俾脆皮睇定斬

大戰真係大米好d

咁快禁平安鐘

大巴又係失波 主攻又係會失波 緊係主攻

好彩

young

羊今日未瞓醒

準備爆了

咁都無事

羊

屌你老母羊今日廢到閪咁

撚樣...

不得不承認孫狗係勁

次次韓仔拎波都好驚

dean 咁都唔慶祝 ?

成個lkk咁

撚羊想點

妹沉到唔見埋

爆左好耐

其實兩閘都唔敢輕出
但比對面好多機會

DDG今年d斬波

正常人都咁諗
我地個前領隊

dllm 撚羊

SHAW比勁多空間TRIPPER斬,做乜撚.

Ryan Gosling

好撚彩

DDG依兩年啲長傳廢撚到賴屎

炸完到對家 即係我地

Ddg

又做番漏羊

一直都唔好架啦呢飯

亞洲人黎講
話唔定係世界top 1

佢啲出波真係好靚

希望條後防頂到半場

話左大戰真係咪出羊打右閘

d 技能點點哂落撲救同反應到

係心理質素差啲

得個跑字

白lin

條後防真係廢到 最穩竟然係白LIN

白lin衝出嚟殺波

Son個踢波係有腦果隻
撚到人

出大碌都係死

呢個位跳又唔夠高
唔跳都比人話唔博下

真係無計喎

你無睇波？

佢上左一線啦

大米啦
但唔知係咪傷左

泡菜球壇而家冇人比得上佢啦
江湖地位都係得星仔壓得住佢

好明顯係同大米比啦

so b諗緊咩啊

原來白lin 已經踢左50場

勁到痴撚左

馬迪好心唔好拎個波造
有波俾普巴啦

馬迪要再積極D啦
大戰都妹..

白lin做左準爸爸即刻勁左

俾人轉多幾次邊應該要拜拜

son 係咪要服兵役

亞洲人而家係top 1
現役仲有邊個勁過佢

拎左亞洲杯, 免左喇

好彩Winks鳩射

唔洗呀屌

就算佢唔係韓仔
係任何一個國家都入到國家隊

shaw今日好慢 唔集中咁

好在件榮斯浪射

俾人攻中場係咁退既

大米咪又係果時比山狗爆十幾次
大米要泊大破無空哂先勁

對面個winks真係廢到一個點

鍾斯咁撚前

比多D呢件垃圾射就岩架喇

睇app未有中龍？

唔駛
亞運已袋
唔係泡狗肯俾佢Asian Cup 遲去?

前場得普巴同馬兒控得住個波

多啲殺上嚟都好

反lin 都覺得呢場算係唔錯..除左第1次射失

佢要服既話 一早去左踢亞洲杯啦

馬兒

應該戰術來，見好多球都縮後 ，塞死佢

唔係有個控波好勁 唔會比人拍甩嘅咩 ?

但至少頂波唔會好似岩岩撚羊漏頂先啦
唔係越位輸撚左

見到孫拎波
犯規都唔好比佢轉身啦

廢lin又隱形 成個半場唔知做過乜
又要佔中

有冇睇波

高q大棍

呢個位比你係咪唔跳先

個波係斬得咁靚，唔跳咪比人鬧唔博下

控波控幾秒

貝碧

4312 假狗Lin
有態山狗打呢個位應該好啲

普巴呢場係狀態差咗
定係對手強左？

廢Lin真係廢
企係2個人後面點幫馬呀

靚仔到

一招勁能到..

妹今日甩好多波

放完假 玩到個心喪晒

Ddg做乜鳩

廢lin有運

貝碧呀

真大佬樣

比人重點招呼

呢個傷我 熱刺大鑊啦

佢未必幫曼聯啦

型到教父咁

換人 睇碧換lin

HEA BIG

叫佢落場教班撚樣控波

普巴一拎波就好快有人黎逼，仲要唔止一個，好難勉強既

貝碧做教頭應該型到震

貝碧真係好似黑手黨

熱刺無人用

搶波型中場熱刺後備冇

我覺得頂到上半場唔輸先

熱狗杯賽無休息過，雙中場全勤，下半場我地可以壓下

岩岩熱狗開始傷喇

貝碧好撚型

我唔知關唔關摩連奴事
一開季我已經講過人地去k角位出波既時候
2閘防守永遠都係距離2 3步
人地空哂2 3秒
睇到準一準就出波
但係我地2翼攞波
人地防守(邊一隊都係)就防守距離最盡1步
唔會比你咁容易出到波
呢個一定要改善
上半場我都數到2 3球係咁了

SISSOKO 傷

熱狗條友自己拉傷？

嘩熱刺仲傷中場

我地雙閘係咁俾人輕鬆落底 中堅又mark唔實Kane 好撚危喎

大戰其實唔差已經ok啦
唔好望一定有世界級表現

中場有救了

熱一個人都無買
無得搞

Sissko收埋皮,爽能4

著埋老西
屈哂機
係髮線後左啲

無事

仲有拉美拿呀 寧願施素高

仆街條拉美狗打人架

普巴係咁甩

SSK 全勤咁制今季

最好笑係冇人搞佢自己拉傷

熱狗防中無人換

傷中場

凝住件褸收埋幾支槍

貝碧真係好撚型

出skip

底啦 跑咁多 拉親二常 缺口打開了！

拉傷大脾啦

出林美拉 又多個人可以撚後防

岩岩打去問藥房有冇一隻減慢心跳藥
佢話全港係呢半個鐘有好撚多人著住曼聯波衫去急症室求醫拎減慢心跳藥

我平時一個月都開唔到一粒比病人

Sissoko 今場守住妹巴守得唔錯
但拉傷咗就

熱刺係咪對住臭猁狗先mma

拉傷都可以繼續

陰公 咁樣傷

Lamela一定無咁硬

力架真係唔知咩構造

大戰一係就整隊發揮平穩，
一係就某一兩個人有突出表現

好難要求本來就會被重點對付既球員踢出超水準
so far我覺得佢用到波果幾下都用得幾好 同福／lin用波係高下立見

呢啲自己拉傷都繼續到

好撚型

出多個mma打柒你

好彩無掂到佢，唔係嘅話班熱狗又嘈

我地有歌王 爆炸 大把中場 洗唔洗借個俾你？

普巴大解放

無關係，都照屌你

Godfather

你自己入返場
又唔比人攻

打

馬仔型

點解唔比爆炸後備呢
MMA 打交都多個人丫

見到啦？已經屌尻馬仔

搞唔掂啦
夾硬來

推尻佢

班熱狗黎料
又想打人

場又係你自己入返

馬仔會發火

屌你老母脆皮 老幾呀

on9既你知唔掂都自己死返入場我點解要踢出界

「屌你老母死獌狗」

講真mma未必對付到普巴，
不過可能引到佢犯規

馬仔好波，還拖啦

開始有火
Mma幾前奏？

條友姓賴

照衝落去打 又唔怕少個後備

唔掂咪撚入番黎啦傻尻

準備MMA

開拖

屌你老母推乜撚

準備打架

白連幾好今日

你自己傷繼續踢 訓低又要人地踢個波出界

脆皮條柒頭收皮啦仆街 老憑要踢俾你咩

又mma

白lin一下撞開簡尼

打啦

原來摩佬無買錯白lin

唔好讚

白LIN撚狗咁撚CLAIM

白lin勁左

Football 唔識串

馬仔好撚型

屌你老母、你班死獌狗，咪讚白lin，唔想佢即刻爆炸

脆皮扮乜撚嘢 自己咪又係濕鳩

Heritage

咁撚威唔屌球證唔吹停

我一攻你就瞓你玩撚曬

佢都唔識用

lin塞撚完未?阻撚住晒

respect sir買返黎唔識用

Goal

我曼GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

0:1

撞開claim, 白lin FIFA IF點只值82

普巴福仔

福！！！！

福 普巴

妹 福

白Lin點都放心過Jones嘅

原班人馬可以踢到咁, 究竟我上半季睇左啲乜

Pogba 福

rashford!!!

福仔

福！！！！！

福仔 勁撚到

Rash!

I福仔射得靚

普巴好靚

福啊福

福仔！！！

All credit to so b

福仔>>>>>>>>>>>包皮

屌你靚交靚射

10

查比亞

好波

普巴靚到

喊出黎呀蘇蛇

福仔!!!!

福仔》lin

福！ 普！

福!!!

攻鳩戴維斯個位啦

POGBA!!!!!!!!

普巴長傳J咗

比得靚 射得靚

普福

牙妹

我屌你老母摩狗
屈福仔打翼?死撚屌仆街死啦

YASSS!!!!!!!

妹 + 福

Goalllllllll

普巴 福

POGBA靚能到
拉SHIT射到仲靚

牙妹勁到

普巴勁到仆街

普巴靚劏
福仔靚射

迷摩又要屌普

can still call sob

皇者獌

永續so b

普巴 福仔

lin做到野

呢d 就係摩佬唔識既野

死熱狗

福頭

傳得靚射得靚

蘇B

普巴個波靚撚到 福仔好撚靚射得
柒脆皮 抵撚死

普巴

邊個話普巴今日唔好

好波！

大大力響尾袋

普+福

普晚個長傳

cls
cls cls

白lin普巴福仔=真核

根本普巴身價就係係到 福仔當包皮用

l1+r1+O

一傳一射都世界級

普巴靚傳

繼續攻依個位

福d finishing 勁左咁多

On9仔查比亞

岩岩係咪有人話普巴隱形？

卡膠好撚激動

福仔好波

j撚死我啦屌你老味！！！

Ford

普巴勁到

迷摩係咪又黎屌普反骨

福仔d地波 好撚勁

屌你老母摩狗
對利大戰唔出普巴？

喊出黎

曼聯竟然今場打到咁多次反擊

甸恩下半要發動技能了

屌你老母摩連奴
退休啦廢物

攻鳩佢左閘位

抵死 推鳩馬仔

世界級表現呀嗱

唔好再講啦好撚好J ah

福仔入球停不了 勁撚到 把握力好左

Carrick開心過SO B

攻勢唔洗多 一下搞掂你

普巴好撚靚

射得靚呀

笑撚咗

普巴真係世界級

普巴呢啲長傳好撚癲

真曼

Credit to Sob

傳得靚 射得靚

仆街
Lead住熱狗 一定比人打到仆街

lin果下都截得靚

好似去國米渦

普巴個長傳岩岩好 好靚

比人鎖撚到咁一有空間即刻有靚交

出都無用
摩佬剩係斬比 lkk
唔識呢d 戰術

比得勁靚

普巴痴撚線

Pogba長傳有冇史老咁勁

Sob 教福仔

妹長傳
福

呢啲key pass肯定係佢教

攻尻查比亞，佢差唔多燥

死摩狗躝得好

十足十法國放俾包皮d波
喂d反普又話要kante同matuidi包普巴先勁既

So蛇

靚傳靚走靚射，屌你老母，咁先係曼聯

普巴個一億咪就係要呢啲波囉屌你

今場熱狗已經瘋狂圍鳩佢 都冇用

小心反cup，加油💪🏻

全部都係鬼！

甩到教練團咁開心 好感動

好撚勁呀福仔!!!!!!!!!!!

反普反福又可以入番老母閪

諗番giggs + rvp 嗰球嘅感覺

估唔到福仔呢個位射得咁靚

驚閪咩 以前泊大巴就話驚啫

Mata

福仔射得靚到

唔洗變so狗了

查比亞燥得濟上腦
咁比都有

福仔啲 finishing 真係好咗

無呀

垃圾LIN仲要指住POGBA要比波

炒早啲咪好
起碼執多5-6 斷分先

上牙繼續

靚到呢 估唔到福仔射得咁靚

射得靚撚到

依度唔可以讚lin㗎

仲有半場

So sir調教完 巧勁

白lin今日又好勁

福仔呢45分鐘都係打右邊

佢係要有人幫佢執屎

呢d先叫防反
唔係縮10個係後面

頂住半場先

福仔我知你好撚憎摩狗

福反而fit過馬

反普變哂反肥普啦

冇衝去熱刺球迷度剷草...

反lin仲有咩講！？

好撚好j

迷摩：摩佬買人夠準，一早砌好龍骨，但啲球員反骨

lin截
寶巴比
福仔射

呢個真 攻佢英撚

係變返第一季咁

果條垃圾就落地獄啦

朗隊

sob 私人傳授射術

10月炒依家第4啦屌

絕對有理由相信摩佬條友搏炒

HT 1-0

捉鬼捉撚左一隊出黎

領先熱狗 可以準備打架

Pogba真係好撚勁

都係
唔好死守就ok
前d迫

傳得好靚

蘇蛇thank you

福仔打邊唔好玩啦

連都截得幾好

普巴長傳夠唔夠史長老咁勁

呢隊曼聯真係著曬火

依個先係佢 你睇下英撚嘅佢

福仔比蘇蛇練到升左幾多數值

反普又輸

開季前炒，第1緊啦

熱 前一秒 好波脆 打鳩馬仔
下秒 屌 脆

咪撚要修夫基呀求下你

屌你老母摩連奴

咁又無

睇定d先ching

冇左sissoko, pogba應該舒服啲

講緊打交 熱狗仲有dean照住

根本之前就係唔識走位先妹
而家有option 就導彈咁傳

邊撚個話普巴好沉

中間有段馬福換位

兩個都勁
史長老穩定啲

是日最佳笑話

So Sir肯定成日捉住班前鋒練射網仔

唔攻戴維斯攻邊個 弱點攻擊

根本打強隊唔出普巴條中場係輸撚硬

5條友攬埋一舊

差唔幾遠了

唔通LIN比到咩

牙妹牙福牙馬真係好撚勁

妹、福、馬

呢三件打起夾順真係不得了

但都一定要執靚條後防先

普巴傳得好靚

rashford以前一定會9射網側

未
史長老好撚準 仲要易控

喊左

迷摩死晒?

肯定佢比唔到喎
迷mata都咁話

求圖

公平d
依家都有馬迪同hehe
不過一解放普巴真係勁到仆街

牙妹球長傳

仲要九個字要頂冷靜少少

忍左摩佬太耐

我都覺長傳差唔遠了

換轉係廢勞，第一下已經彈走左個波

屌你啦，拉美拿條撚樣d毛手毛腳仲撚陰濕呀

今場唔串連狗啦
有波果陣都唔算好差
係果下撻左柒啲姐

今場啱lkk踢

睇得出sob叫前場3子唔使太多回防 所以防守有d危 不過就有反擊
唔識比人壓住打 買返d覆蓋率大d既人就正
shaw好似跑唔起咁

真係差唔遠

依個真係白lin???

依家D淫亂反擊屈能到
最緊要前面果個唔係渣古

福竟然識射遠柱 sob比咗咩佢食

下半場守死son 就穩陣
但應該無人夠佢跑

邊個柒頭拎普巴打防守

其實曼聯成個中場，最有質素係佢
但佢上半季就踢得差（唔知摩佬唔識用定佢玩野啦）
所以好難唔收皮

Mma

1001記得開po
開唔到po咪鬼搶

反lin 都覺得lin 已經盡曬力

公道講白lin進步神速

早D炒有機會同臭鳩猁鬥下

上季對車都有一球差唔多

前面一係冇人 一係得lkk係前面妹 比西咩

個位要右腳比，馬達真係未必得

全盛車仔時期左腳應該比到左邊

右輔先正
打華湯根同Ben Davies 中間
Lin都爆得贏

個陣容就算要福打右 同渣古互相走位都唔係問題
問題係摩佬死都唔肯攻

利個 Robertson

打撚硬

無普巴呢隊波只係英甲料 睇上場就知

潛左大半場 會員lin 先有機會上水

fifa入面普巴仲係87

fred子man mark 好無

羊打右真係好危 無得急停用翻右腳 下下都好驚

福無晒啲9ban 蘇蛇重點練